肥仔城增脂夜宵

原先諗住買珍珠奶茶飲
點知最後買左咁多野

呢個係雞心位個三角形軟骨
呢邊d雞軟骨唔係香港黃色細細粒果d

呢個係炸雞骨架 叫左大辣
冇乜肉 係啜d骨

肥仔水

仲有個澳洲double魚柳bell

好肥

fat

屌
又話做gym減肥

一人一次食哂？

多舊魚嘅魚柳包

肥仔食我唔叫

食咁多熱氣野
咪好想做愛

係有做gym
但啱啱好想食垃圾

不嬲肥

我屌你老母

邁向成功指日可待

我都知 唔好提住我

講到你減肥

就來減到加油

俾次機會啦
叫左微糖架啦

你個減肥大計有冇進展

呢度幾多卡路里

啱啱諗緊叫唔叫uber,一見到你個po就頂唔順叫左啦 fat die

食唔曬

係二派克啊好想返去食

好味

而家感覺難食左

intermittent fasting仲有效過運動

識食派克雞扒

會想做gym多過做愛

城仔放棄減肥

反彈 屌你老母

覺得係塊扒好撚甜btw是咪食飯

輕鬆減啦

我真係有

我都覺得差不多了

啲雞炸到咁黑，食落唔苦咩?

都有既
起碼gym rm開返到而家我日日都有去

幾千

叫左咩食？
你住cbd有好多app都應該免運費

餓

食得是福

還掂今日唔知聽日事

好垃圾但好正我明做尖之後好想食宜啲

巴打係咪肥仔黎 日日都食咁豐富

好撚正

真係好肥

嗌咗半隻韓國炸雞
求下你唔好再夜麻麻po野食

肥仔城？

以前既2 pac好食

我有架 幾樣都有做

派克>豪大大

係 下個星期搵日？

放棄埋個人生

正撚到

乾撚到

城仔係咪meat dee咁既樣

邊度買啲雞

以前出city一定一包雞軟骨一包杏鮑菇

唔好咁

食落咸
望落黑係佢d粉

168 90kg

Tg @windowsaretoodirty

樓主注意健康

痴撚線

咁都唔爆瘡

隔住個mon都感受到個肚腩震緊

真！試咗intermittent fasting ，而家一個半月減咗10幾磅

乜而家改口味食骨啦

真

啱我

Sorry
唔知你有冇叫過 uber eat成日免運費間炸雞店
有個cheese ball好好食

禾系章魚城

Meat dee身形
啊雪既樣貌

加油

其實你外國咁有優勢 生酮好易